執到張八達通

我琴日係鳳凰村御品門口執到張八達通，大約有5百幾蚊係入面，希望搵到失主

推

你貼埋個number上網係咩意思？on9仔

HI 是我的 留TG?